★d人成日話優生學，窮人唔生，咁邊個做奴隸？

世界需要窮撚

唔扑野，報復社會

4個人打牌，4個都要贏，有冇可能？

support

香港外來人口綿綿不絕

IT狗

香港地，4個都輸，抽水贏

提倡優生學，營造不公社會

Thomas Malthus: 奴隸人口過多〉資源短缺〉人均可享有資源減少〉餓死一部分奴隸

共產人人平均分配

咁邊個做奴隸？
魔魔你做囉

冇咁窮嘅會變成窮人

有咩所謂，攪炒

魔魔你會不會有下一代呀

所以咪唔比人自殺law, 你quit game我rank 1 有咩用

夠彊你就同呢班撚樣講優生學，睇下佢地撚唔撚到你變優質性奴

自己參考白人社會
白人夠優質喇掛
咁唔通你覺得佢地冇人做工人咩
你以為全部都交晒比黑奴做呀
工業革命果時唔通冇白人估苦工
講到尾個問題根本係佢地辛苦得黎有回報
點可以用白人果套優生學黎同低賤中國人比啫
中國人出名係咩呀，人口戰術吖嘛
你唔做咪比大陸人做囉
窮人唔生係香港啫
大陸人冇呢個問題啵
如果唔係一孩政策佢地生隊足球隊添呀仆街

奴隸責任交由150隻接棒

你望下上面堆相
你覺得除左個老野同橙衫其他似香港人咩
接晒棒架喇宜家
仲幫手調教班未來優質港奴出黎呀